[人唔笑 狗都吠] [扮盲] 青山云：無人寫得出港獨理論 《民族論》唔算

陳雲：我都好想世代交替，將政治理論家的位置交給年輕人，親自開文化沙龍講座，傾囊相授，無遮擋地廣傳知識及經驗，自己休息下，做華夏宗教研究，神道設教。不過，等了五年，青年人都無寫出港獨理論，反而不斷徵引我在《香港城邦論》的實然主權來應付傳媒，又去英國查看當年香港的舊檔案，這些我在《香港城邦論》系列寫過，他們去重新發明車輪（re-inventing the wheel），用年齡訴求來盜竊我的支持者。

我在上世紀八十年代，二十幾歲的時候，已經在香港政壇成為獨當一面的政治理論家。爆發六四屠殺的時候，我已經在香港《解放月刊》提出香港自治理論（雜誌的刊登版本曾經貼出來及重新打字在《熱血時報》刊載）。

年齡？後生仔大嗮？係ga。陳雲後生的時候，確實是大嗮ga，獨當一面，不借用人家理論、不盜竊人家的支持者地盤，完全自創天下，當年的老前輩都樂意提攜我，將學問傾囊相授。現在的後生仔，學下囉。

都OK好笑架佢

同共產黨LOGIC一樣：香港人都係支那籍, BNO唔算國籍

云伯：無人寫得出港獨理論, 《民族論》唔算

《獨立論》？提都唔敢提啦！

民族論作者屌柒陳云根：

鴕鳥政策（ostrich policy）

我陳云根係天下無敵架